ps4新手一問

online season點先可以無條件cancel match?

fifa sorry for 1999

拔掉router電源線
然後將PS4關機
萬試萬靈

我見人可以sd 冇條件cancel,雙方都同意就ok